盜海豪情 8美千嬌

睇左未
好多大牌女星

睇咗
rihanna勁到

有冇影評

Budget : 70 millions

出乎意料地低成本

片酬問題？

Anne Hathaway 索到

好撚正

devil wears prada 已經好鍾意佢，好撚正

個故事太過簡單直接

Anne hathaway好好演技 但佢最後要join佢地個理由都唔合理嘅
好明顯佢想用返第三集嘅鏡頭同拍攝手法
但今集無第三集搞掂賭場酒店嘅快感
佢個報仇動機亦都無第三集咁明顯
但入去睇下女都ok嘅

可以話係完全冇起伏
不過啲演員演技救搭到
整體都睇得幾爽 8個角色真係做到完全獨特既特色

it hea左d囉 襟幾個制就話搞掂

當笑片睇OK 零打鬥又真係估唔撚到

普普通通啦

我俾10分，全部俾晒落Anne, Cate 同 Sandra三個

聽日去膠 海倫姨

好兒嬉

淨係睇Anne hathaway

Lou好型
Debbie同嗰個model勁靚
Tammy師奶好得意

無高潮 或者 過程中既突發事情
太過順利 差咁d
之前個幾集 途中都有d突發 帶起少少緊張
今集無，但靚女補救成套戲
最後當然又少不了既局中局

我覺得笑位其實都無乜 無人笑

反派同之前差九丈遠
之前有Andy Garcia同Al Pacino
今次就得件on9仔

最後保安公司肥仔咁似J. Michael Finley

anne hathaway

James corden 敗筆
好煩阿

好想同anny扑野

anne

睇咗2次 依然正

爆谷片黎講ok啦

Cate

Anne正撚到

Cate 好型
見到咁多星客串覺得值左

cate真係溝死女
淨係睇佢chok+佢啲衫都夠哂嗚呀

basketball player?

James Corden 好on9

舒拉寶娃？唔知大威定細威？

估唔到出番ocean eleven個雜技人

好睇過avengers3

值唔值得睇？

以呢個盜海豪情系列 come back嚟計，我覺得都睇得過

係咪大部分人剩係識Anne

咁cate同sandra都好出名嘅

Kneel, i said kneel ， for your queen.

我見啲人多數剩講Anne
Btw鍾意Anne cate Sarah Paulson

我主要睇Helena，佢真係好搞笑

呀憎都有份令我入場

明明咁多大牌女星 但個故事浪費晒佢地
失望 Reuben同yen老左好多

今集唔係sell 好似13嗰種兄弟幫兄弟報仇
正如啲角色對白同演員戲外訪問都開口埋口講，係sell女性之間嘅情誼，報仇係次要
成套戲嗰感覺會近似成班女著靚衫去飲多啲
(所以係偷珠寶咁傳統上女性化嘅嘢而唔係錢咁直接)
亦解釋到點解hathaway加入，因為成套戲就係講緊呢點

今集劇情其實似11
唔會好似12 咁失敗太多次加最後hea反轉
又唔同13 咁成個計劃太龐大太散
返璞歸真，好睇